[善意提醒] 矮撚真係咪拍拖

再次講明 矮=唔著鞋<170cm
除非你極有錢 唔係唔好害下一代
無論150 160 170 180cm女仔都會傾向選~180cm的男仔
好多research 都話身高同收入好有關
怕出街比人望撚住?好似小學生咁?? 怕比同事親戚笑? 怕比仔女怨?
唔想比人帽?
矮男不要拍拖生仔女

矮撚過左青春期真係唔好諗住增高
另外你基因已決定左9成身高
諗住打豎唔得就打橫?
大隻加矮更係柒中之柒

利申:身邊好多矮撚fd好慘 有個極靚仔但得163到喊出黎

屌你老母

咪拍拖 保平安

真係矮左啲喎 17x都冇

我上年介紹佢比2個女同事時
佢地睇到個樣真係個2眼發光係咁我快D帶佢出黎食飯
最後聽到佢身高時...
個樣180度變左...留低左"吓 好慘.浪費左個樣!" "如果佢高D就好"
但2個女仔都係低過160

無問題
我身邊個男仔fd 166-7
專注事業
雖然自家公司係start-up
無穩定高薪厚職
一樣有勁多以前大學既契妹鍾意佢
受歡迎過米8 我asso fd

性格 自信 相信重要過身高吧？

唔好自暴自棄
做男人無身高 就搵其他野搭救

first impression已經輸左。。

你第一下就Show架勞斯萊斯 咪得

靚仔加矮我唔介意

有錢咪得

push

最緊要都係有錢，冇錢有身高都唔好害下一代
唔該